下體插公園鐵板 「活塞男」無法自拔

一名中年怪漢前晚深宵在藍田公園「做運動」做得熱血沸騰，竟在一塊滿佈圓孔的仰卧起坐鐵板上，做出另類掌上壓，褪下褲子將陽具插入圓孔內自瀆，至陽具充血脹大無法拔出，緊卡在孔內進退兩難，痛苦難當惟有面懵懵報警求助。醫生到場為他打針放血無效，消防員最後要鋸去整塊鐵板，連人帶板五花大綁送院救治。被網民稱為「活塞男」的男事主陽具被卡住近4小時後，始由醫生救出重獲自由。

疑自作自受的42歲中年漢姓辛，肇事時穿T恤、三個骨褲，腳踏拖鞋，他留醫聯合醫院八小時後，穿着染血T恤、前褲襠滲滿大片血迹的三個骨褲，戴眼鏡及口罩，神情閃縮從醫院匆匆走出。記者上前追訪他時，他即拔足狂奔粗言怒罵：「仲講！打ｘ你！你唔好搞到我冇咗份工！」繼而慌張地跳上的士消失。

陽具放血痛得哀叫

現場為觀塘碧雲道藍田公園山頂，須步行200級樓梯到達，公園24小時開放，園內有一個仰卧起坐設施的健體器材，由四條鐵柱緊扣一塊3呎闊、8呎長的鐵板，作25度角度傾斜，鐵板上滿佈約一吋直徑的圓孔。該設施可讓用家作仰卧或俯伏動作，做出仰卧起坐、掌上壓及仰卧抱膝左右轉動的收腹運動。

前晚11時43分，辛到公園山頂做運動健身，有人聲稱玩仰卧起坐situp，卻俯伏在鐵板上背向天做出另類掌上壓，先將三個骨褲褪到大腿間，將陽具插入其中一個圓孔磨擦自瀆。其後陽具充血脹大，有人欲抽身之際，始驚覺陽具卡在孔內無法拔出，經歷男人最痛之時刻，無奈自行報警求助。
因現場位置較偏僻，當局只能派出小型消防車連同救護車到場，救援人員再須步行200級樓梯，約半小時後始到達山頂。
當時辛痛苦呻吟，不斷啊啊呼痛，他自稱玩situp意外受傷，乍見記者在場採訪，大叫：「唔好咁樣對我啦！」又向消防員懇求：「如果我暈咗，千祈唔好俾佢哋影到我！」消防識做地用紅氈將辛包着，又撐開雨傘擋住鐵板下的「風光」。
擾攘10多分鐘後消防見無計可施，惟有急召附近聯合醫院兩名男醫生到場解困，只見醫生捐入鐵板下，為辛打麻醉針及用針筒將充血陽具放血，辛仍痛得哀叫。消防及救護員則按着辛，又用繩將他固定在鐵板上，以免他痛極碰撞傷上加傷。約20分鐘後，醫生無奈表示：「你嗰度腫得滯，淨係抽啲血都出唔到嚟，要去醫院，去到醫院我哋幫你搞啦！」在場人員則竊竊私語說：「都唔知係唔係食咗春藥。」

現場遺下大灘血迹

至昨凌晨1時，約八、九名消防員用小電鋸鋸去四條鐵柱扣後，連人帶鐵板將辛抬落山，再抬上救護車送聯合醫院急救，公園現場遺下一大灘血迹、一對拖鞋及水樽。直至凌晨3時許，人板最終脫離，辛由急症室推出，在外科病房留醫八小時，至昨早11時許無礙出院。.

康文署發言人回應稱，有關的仰卧起坐板是由美國生產商按照美國標準ASTMF1487生產，符合安全標準。該設施主要是金屬製造，外層塗上一層PVC保護膜，板上的圓孔是為疏水之用，避免雨水積聚板上。發言人又謂，現時全港有18個公園設有該套健體設施，即共18套，就今次意外，該署已通知有關設施的本港代理商。

男子遭仰卧起坐板卡下體示意圖

中年漢爬在仰卧起坐板上，將下體插入板上的小孔內自瀆

事主下體被小孔卡住無法拔出，無奈下致電報警求助

消防及醫護人員到場，由於事主下體充血被緊卡住，醫生即場為其陰莖海綿體放血亦無效

消防員將仰卧起坐板四條支柱鋸開

中年漢連人帶板一併被送院，到院後最終獲解困出院

洞似5蚊 佢也都闖得過

應該爭人錢畀人追數迫佢上去食偉哥插窿

如果唔係點會硬咁耐

十多年前新聞

呢單舊聞真係夠經典

好多年前啦

樓主好返未？仲住緊藍田？

男人最痛

板男根

咁快就十年

Old news

仲記得佢同記者講係俾收數佬夾咗去公園
又餵咗春藥佢吃先會咁

屌板男當年真係震驚中外既新聞

我記得好似係十年前北京奧運開幕果晚

10年了

幼到咁
姓辛 當年42歲 住藍田

辛氏露笑容

十年前？

我碌鳩塞晒
在鐵凳的裡面

每次睇都會諗點解佢塞得入

卡窿一索

未硬個陣貪玩塞落去

有冇人講下個lon其實直徑大約幾多

啲叫聲真係好難忘

年經

真係隔咁多年都記得佢

10年啦 果位叔叔而家係咪已經好大隻

Situp咁伏咩

今日佢生活成點呢

屌 當年d 歌真係好高質

記得當時係打風，好似係

單吊一索男

又binc

屌板男

笑死

好記得單嘢日子係零八年八月八日

唔知佢最後保唔保得住份工呢

以前無Tenga

睇到標題仲諗緊係咪以前果單

Fuck 地魔😹

個排經過公園見到呢啲板都會 會心微笑咗下

呢單野出嚟嗰陣，成班同學互笑欲求不滿做活塞男

勿要再講 你再講打鳩你

好想知道佢過成點

班醫生同消防員真係慘

果時電話冇乜咁高清相機

2008年好多經典新聞

我好驚失業了 放過我請畀我走

人生已完既事黎
我係消防員救佢個陣可能會彈下佢條周

啊。。。啊。。。啊啊

嘩！喺舊登時睇嘅舊聞嚟！

如果係我真係自殺算 太柒

今次屌板喇#lme

條友之後比狗仔🐶偷影到佢去信和買av

板前受撕 呢個名真係好正

經典

聽親d叫聲都腳軟

無法自拔

又鞭屍

塞豆窿

當年救佢班消防員見到應該都笑死

當時好似有消防員話要鋸 佢好震驚咁話 吓！ 唔係要鋸呀話

板前受撕

卡樂B

黎首首改歌係我第一首識唱改歌，去唱K一定會點舊日的足跡

我首飲歌

雲海好似訪問過當事人
當時人話撞鬼
係雲海唔知邊本書講過

估唔到咁快十年

又大耳窿又撞鬼

睇一次笑一次

果時無人睇到個樣真係執到
一世比同事恥笑

個陣比佢搞到我係街見到啲任何窿就會諗有冇人隊過碌鳩落去

重溫 世間奇人特別多

好想知醫生最後點幫佢拎返出嚟

屌板男 佢最後入到院要香蕉剝皮式咁開刀先拿得返條J出來

戇鳩

肯定係隻女鬼將塊木板化身做靚女，引條友屌落去啦

板藍根

經典回帶

早排經過藍田公園突登望下個位 個板啲窿變到勁細 驚死再有下一個癲佬

其實即係邊個位 ?

個生過得真係好快
個時中2 現在返工了

嚇9佢話要切JJ 先攞到。
之後佢9縮就拎返出黎，即日出院

睇咗無數咁多次，家陣睇返都好撚痛

姓辛本身已經比較特別
只要係42歲，住藍田區，身形差唔多嘅
都會俾人認定係活塞男
如果係同事，嗰朝突然打返公司請假，基本上係100%確定

八婆雜誌直頭影到佢買四仔

看赤裸的動作

Old news is so exciting

baywatch

binc

京奧前夕搞啲咁嘅新聞

姓辛，好易留意

Old news is so 唔識串

多謝樓主舊事重温
細個中學睇只係覺得好笑
大個睇明白咗覺得仲好笑

睇番都 忍唔著 笑咗

我印象中好似話平時啲濕碎case唔洗出動咁多消防員,但呢單嘢好似出動咗唔少消防員

果時仲讀緊中學

呢單大嘢鑊
有幾多單消防出動會令人咁印象深刻

same

搵唔返 有集晴朗林狗 講活塞男 好撚好笑 鄒海光狂鳩up